# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2026 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2026.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-03 14:31+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-02 12:37+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:241
#: changedetectionio/flask_app.py:214 changedetectionio/flask_app.py:226
#: changedetectionio/flask_app.py:247
#: changedetectionio/realtime/socket_server.py:171
msgid "Not yet"
msgstr "還沒有"

#: changedetectionio/flask_app.py:534
msgid "Already logged in"
msgstr ""

#: changedetectionio/flask_app.py:536
msgid "You must be logged in, please log in."
msgstr ""

#: changedetectionio/flask_app.py:551
#, fuzzy
msgid "Incorrect password"
msgstr "密碼"

#: changedetectionio/forms.py:63 changedetectionio/forms.py:243
msgid ""
"At least one time interval (weeks, days, hours, minutes, or seconds) must"
" be specified."
msgstr ""

#: changedetectionio/forms.py:64
msgid ""
"At least one time interval (weeks, days, hours, minutes, or seconds) must"
" be specified when not using global settings."
msgstr ""

#: changedetectionio/forms.py:164
msgid "Invalid time format. Use HH:MM."
msgstr "時間格式無效。使用時:分。"

#: changedetectionio/forms.py:180
msgid "Not a valid timezone name"
msgstr "不是有效的時區名稱"

#: changedetectionio/forms.py:183
#, fuzzy
msgid "not set"
msgstr "還沒有"

#: changedetectionio/forms.py:184
#, fuzzy
msgid "Start At"
msgstr "統計數據"

#: changedetectionio/forms.py:185
#, fuzzy
msgid "Run duration"
msgstr "暫無信息"

#: changedetectionio/forms.py:188
msgid "Use time scheduler"
msgstr "使用時間調度器"

#: changedetectionio/forms.py:198
msgid "Optional timezone to run in"
msgstr "運行時的可選時區"

#: changedetectionio/forms.py:212
msgid "Monday"
msgstr "週一"

#: changedetectionio/forms.py:213
msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

#: changedetectionio/forms.py:214
msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

#: changedetectionio/forms.py:215
msgid "Thursday"
msgstr "週四"

#: changedetectionio/forms.py:216
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: changedetectionio/forms.py:217
msgid "Saturday"
msgstr "週六"

#: changedetectionio/forms.py:218
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: changedetectionio/forms.py:251
msgid "Weeks"
msgstr "週數"

#: changedetectionio/forms.py:251 changedetectionio/forms.py:252
#: changedetectionio/forms.py:253 changedetectionio/forms.py:254
#: changedetectionio/forms.py:255 changedetectionio/forms.py:955
msgid "Should contain zero or more seconds"
msgstr "應包含零或更多秒"

#: changedetectionio/forms.py:252
msgid "Days"
msgstr "天"

#: changedetectionio/forms.py:253
#, fuzzy
msgid "Hours"
msgstr "字"

#: changedetectionio/forms.py:254
#, fuzzy
msgid "Minutes"
msgstr "沉默的"

#: changedetectionio/forms.py:255
#, fuzzy
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: changedetectionio/forms.py:460
msgid "Notification Body and Title is required when a Notification URL is used"
msgstr "使用通知 URL 時需要通知正文和標題"

#: changedetectionio/forms.py:489
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid AppRise URL."
msgstr "“%s”不是有效的 AppRise URL。"

#: changedetectionio/forms.py:562 changedetectionio/forms.py:581
#, python-format
msgid "RegEx '%s' is not a valid regular expression."
msgstr "RegEx“%s”不是有效的正則表達式。"

#: changedetectionio/forms.py:622 changedetectionio/forms.py:637
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid XPath expression. (%s)"
msgstr "“%s”不是有效的 XPath 表達式。 （%s）"

#: changedetectionio/forms.py:657
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid JSONPath expression. (%s)"
msgstr "“%s”不是有效的 JSONPath 表達式。 （%s）"

#: changedetectionio/forms.py:679
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid jq expression. (%s)"
msgstr "“%s”不是有效的 jq 表達式。 （%s）"

#: changedetectionio/forms.py:725
msgid "Empty value not allowed."
msgstr "不允許為空值。"

#: changedetectionio/forms.py:727
msgid "Invalid value."
msgstr "無效值。"

#: changedetectionio/forms.py:732
#, fuzzy
msgid "Watch"
msgstr "# 手錶"

#: changedetectionio/forms.py:733 changedetectionio/forms.py:766
msgid "Processor"
msgstr "處理器"

#: changedetectionio/forms.py:734
#, fuzzy
msgid "Edit > Watch"
msgstr "先編輯後觀看"

#: changedetectionio/forms.py:747 changedetectionio/forms.py:994
#, fuzzy
msgid "Fetch Method"
msgstr "設置獲取方法"

#: changedetectionio/forms.py:748
#, fuzzy
msgid "Notification Body"
msgstr "通知"

#: changedetectionio/forms.py:749
#, fuzzy
msgid "Notification format"
msgstr "通知"

#: changedetectionio/forms.py:750
#, fuzzy
msgid "Notification Title"
msgstr "通知"

#: changedetectionio/forms.py:751
#, fuzzy
msgid "Notification URL List"
msgstr "通知"

#: changedetectionio/forms.py:752
msgid "Processor - What do you want to achieve?"
msgstr "處理器 - 您想要實現什麼？"

#: changedetectionio/forms.py:753
msgid "Default timezone for watch check scheduler"
msgstr "手錶檢查調度程序的默認時區"

#: changedetectionio/forms.py:754
#, fuzzy
msgid "Wait seconds before extracting text"
msgstr "提取文本前幾秒。"

#: changedetectionio/forms.py:754
msgid "Should contain one or more seconds"
msgstr "應包含一秒或多秒"

#: changedetectionio/forms.py:767
#, fuzzy
msgid "URLs"
msgstr "網址"

#: changedetectionio/forms.py:768
msgid "Upload .xlsx file"
msgstr "上傳 .xlsx 文件"

#: changedetectionio/forms.py:768
msgid "Must be .xlsx file!"
msgstr "必須是 .xlsx 文件！"

#: changedetectionio/forms.py:769
#, fuzzy
msgid "File mapping"
msgstr "文件映射類型。"

#: changedetectionio/forms.py:773
#, fuzzy
msgid "Operation"
msgstr "用戶界面選項"

#: changedetectionio/forms.py:776
#, fuzzy
msgid "Selector"
msgstr "選擇方式："

#: changedetectionio/forms.py:777
#, fuzzy
msgid "value"
msgstr "暫停"

#: changedetectionio/forms.py:796
msgid "Use global settings for time between check and scheduler."
msgstr "使用全局設置檢查和調度程序之間的時間。"

#: changedetectionio/forms.py:798
#, fuzzy
msgid "CSS/JSONPath/JQ/XPath Filters"
msgstr "CSS/xPath 過濾器"

#: changedetectionio/forms.py:800 changedetectionio/forms.py:996
#, fuzzy
msgid "Remove elements"
msgstr "按元素選擇"

#: changedetectionio/forms.py:802
#, fuzzy
msgid "Extract text"
msgstr "提取數據"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:106
#: changedetectionio/forms.py:804
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: changedetectionio/forms.py:806
#, fuzzy
msgid "Ignore lines containing"
msgstr "忽略任何匹配的行"

#: changedetectionio/forms.py:808
#, fuzzy
msgid "Request body"
msgstr "要求"

#: changedetectionio/forms.py:809
#, fuzzy
msgid "Request method"
msgstr "要求"

#: changedetectionio/forms.py:810
msgid "Ignore status codes (process non-2xx status codes as normal)"
msgstr "忽略狀態代碼（正常處理非 2xx 狀態代碼）"

#: changedetectionio/forms.py:811
#, fuzzy
msgid "Only trigger when unique lines appear in all history"
msgstr "僅當出現唯一線條時觸發"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:336
#: changedetectionio/forms.py:812
msgid "Remove duplicate lines of text"
msgstr "刪除重複的文本行"

#: changedetectionio/forms.py:813
msgid "Sort text alphabetically"
msgstr "按字母順序對文本進行排序"

#: changedetectionio/forms.py:814 changedetectionio/forms.py:1023
msgid "Strip ignored lines"
msgstr "去掉忽略的行"

#: changedetectionio/forms.py:815
#, fuzzy
msgid "Trim whitespace before and after text"
msgstr "刪除每行文本前後的所有空格"

#: changedetectionio/forms.py:817
#, fuzzy
msgid "Added lines"
msgstr "線路"

#: changedetectionio/forms.py:818
msgid "Replaced/changed lines"
msgstr "更換/更改線路"

#: changedetectionio/forms.py:819
#, fuzzy
msgid "Removed lines"
msgstr "已刪除"

#: changedetectionio/forms.py:821
msgid "Keyword triggers - Trigger/wait for text"
msgstr "關鍵字觸發器 - 觸發/等待文本"

#: changedetectionio/forms.py:824
msgid "Block change-detection while text matches"
msgstr "文本匹配時阻止更改檢測"

#: changedetectionio/forms.py:825
msgid "Execute JavaScript before change detection"
msgstr "在更改檢測之前執行 JavaScript"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:17
#: changedetectionio/forms.py:827 changedetectionio/forms.py:1051
msgid "Save"
msgstr "節省"

#: changedetectionio/forms.py:829
msgid "Proxy"
msgstr "代理人"

#: changedetectionio/forms.py:831
msgid "Send a notification when the filter can no longer be found on the page"
msgstr "當頁面上找不到過濾器時發送通知"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:22
#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:32
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:59
#: changedetectionio/forms.py:832
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: changedetectionio/forms.py:832
#, fuzzy
msgid "Muted"
msgstr "沉默的"

#: changedetectionio/forms.py:832
#, fuzzy
msgid "On"
msgstr "沒有任何"

#: changedetectionio/forms.py:833
msgid "Attach screenshot to notification (where possible)"
msgstr "將屏幕截圖附加到通知（如果可能）"

#: changedetectionio/forms.py:835
msgid "Match"
msgstr "# 手錶"

#: changedetectionio/forms.py:835
msgid "Match all of the following"
msgstr "匹配以下所有內容"

#: changedetectionio/forms.py:835
msgid "Match any of the following"
msgstr "匹配以下任意一項"

#: changedetectionio/forms.py:837
msgid "Use page <title> in list"
msgstr "使用列表中的頁面<標題>"

#: changedetectionio/forms.py:854
msgid "Body must be empty when Request Method is set to GET"
msgstr "當請求方法設置為 GET 時，正文必須為空"

#: changedetectionio/forms.py:863 changedetectionio/forms.py:877
#: changedetectionio/forms.py:892
#, python-format
msgid "Invalid template syntax configuration: %(error)s"
msgstr "模板語法配置無效：%(error)s"

#: changedetectionio/forms.py:867 changedetectionio/forms.py:881
#, python-format
msgid "Invalid template syntax: %(error)s"
msgstr "無效的模板語法：%(error)s"

#: changedetectionio/forms.py:896
#, python-format
msgid "Invalid template syntax in \"%(header)s\" header: %(error)s"
msgstr ""

#: changedetectionio/forms.py:920 changedetectionio/forms.py:932
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "取消靜音"

#: changedetectionio/forms.py:921
msgid "Proxy URL"
msgstr "代理網址"

#: changedetectionio/forms.py:926
msgid "Proxy URLs must start with http://, https:// or socks5://"
msgstr "代理 URL 必須以 http://、https:// 或ocks5:// 開頭"

#: changedetectionio/forms.py:933
msgid "Browser connection URL"
msgstr "瀏覽器連接網址"

#: changedetectionio/forms.py:938
msgid "Browser URLs must start with wss:// or ws://"
msgstr "瀏覽器 URL 必須以 wss:// 或 ws:// 開頭"

#: changedetectionio/forms.py:944
msgid "Plaintext requests"
msgstr "明文請求"

#: changedetectionio/forms.py:946
#, fuzzy
msgid "Chrome requests"
msgstr "要求"

#: changedetectionio/forms.py:952
msgid "Default proxy"
msgstr "默認代理"

#: changedetectionio/forms.py:953
msgid "Random jitter seconds ± check"
msgstr "隨機抖動秒±檢查"

#: changedetectionio/forms.py:957
msgid "Number of fetch workers"
msgstr "取貨工人數量"

#: changedetectionio/forms.py:960
msgid "Should be between 1 and 50"
msgstr "應介於 1 到 50 之間"

#: changedetectionio/forms.py:962
msgid "Requests timeout in seconds"
msgstr "請求超時（以秒為單位）"

#: changedetectionio/forms.py:965
msgid "Should be between 1 and 999"
msgstr "應介於 1 到 999 之間"

#: changedetectionio/forms.py:970
msgid "Default User-Agent overrides"
msgstr "默認用戶代理覆蓋"

#: changedetectionio/forms.py:976
msgid "Both a name, and a Proxy URL is required."
msgstr "名稱和代理 URL 都是必需的。"

#: changedetectionio/forms.py:980
msgid "Open 'History' page in a new tab"
msgstr "在新選項卡中打開“歷史記錄”頁面"

#: changedetectionio/forms.py:981
#, fuzzy
msgid "Realtime UI Updates Enabled"
msgstr "離線實時更新"

#: changedetectionio/forms.py:982
#, fuzzy
msgid "Favicons Enabled"
msgstr "考慮啟用"

#: changedetectionio/forms.py:983
msgid "Use page <title> in watch overview list"
msgstr "在觀看概覽列表中使用頁面<標題>"

#: changedetectionio/forms.py:988
msgid "API access token security check enabled"
msgstr "已啟用 API 訪問令牌安全檢查"

#: changedetectionio/forms.py:989
#, fuzzy
msgid "Notification base URL override"
msgstr "通知警報計數"

#: changedetectionio/forms.py:993
msgid "Treat empty pages as a change?"
msgstr "將空頁視為更改？"

#: changedetectionio/forms.py:995
#, fuzzy
msgid "Ignore Text"
msgstr "錯誤文本"

#: changedetectionio/forms.py:997
#, fuzzy
msgid "Ignore whitespace"
msgstr "忽略空格"

#: changedetectionio/forms.py:1004
#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:50
msgid "Must be between 0 and 100"
msgstr "必須介於 0 到 100 之間"

#: changedetectionio/forms.py:1011
msgid "Pager size"
msgstr "尋呼機尺寸"

#: changedetectionio/forms.py:1014
msgid "Should be atleast zero (disabled)"
msgstr "應至少為零（禁用）"

#: changedetectionio/forms.py:1016
msgid "RSS Content format"
msgstr "RSS 內容格式"

#: changedetectionio/forms.py:1017
msgid "RSS <description> body built from"
msgstr "RSS <描述> 正文構建於"

#: changedetectionio/forms.py:1018
msgid "RSS \"System default\" template override"
msgstr ""

#: changedetectionio/forms.py:1020
#, fuzzy
msgid "Remove password"
msgstr "密碼"

#: changedetectionio/forms.py:1021
msgid "Render anchor tag content"
msgstr "渲染錨標記內容"

#: changedetectionio/forms.py:1022
msgid "Allow anonymous access to watch history page when password is enabled"
msgstr "啟用密碼後允許匿名訪問觀看歷史記錄頁面"

#: changedetectionio/forms.py:1024
msgid "Hide muted watches from RSS feed"
msgstr "從 RSS 源中隱藏靜音的手錶"

#: changedetectionio/forms.py:1027
msgid "Enable RSS reader mode "
msgstr "啟用 RSS 閱讀器模式"

#: changedetectionio/forms.py:1028
msgid "Number of changes to show in watch RSS feed"
msgstr "觀看 RSS 源中顯示的更改數量"

#: changedetectionio/forms.py:1030 changedetectionio/forms.py:1035
msgid "Should contain zero or more attempts"
msgstr "應包含零次或多次嘗試"

#: changedetectionio/forms.py:1032
msgid "Number of times the filter can be missing before sending a notification"
msgstr "發送通知之前過濾器可能丟失的次數"

#: changedetectionio/forms.py:1055
msgid "RegEx to extract"
msgstr "要提取的正則表達式"

#: changedetectionio/forms.py:1056
#, fuzzy
msgid "Extract as CSV"
msgstr "提取數據"

#: changedetectionio/store.py:386
#, python-brace-format
msgid "Error fetching metadata for {}"
msgstr ""

#: changedetectionio/store.py:390
msgid "Watch protocol is not permitted or invalid URL format"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/__init__.py:86
msgid "A backup is already running, check back in a few minutes"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/__init__.py:90
msgid "Maximum number of backups reached, please remove some"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/__init__.py:98
msgid "Backup building in background, check back in a few minutes."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/__init__.py:161
msgid "Backups were deleted."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:6
#: changedetectionio/templates/base.html:282
#: changedetectionio/templates/base.html:290
msgid "Backups"
msgstr "備份"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:9
msgid "A backup is running!"
msgstr "備份正在運行！"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:13
msgid ""
"Here you can download and request a new backup, when a backup is "
"completed you will see it listed below."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:19
msgid "Mb"
msgstr "MB"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:24
msgid "No backups found."
msgstr "未找到備份。"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:28
msgid "Create backup"
msgstr "創建備份"

#: changedetectionio/blueprint/backups/templates/overview.html:30
msgid "Remove backups"
msgstr "刪除備份"

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:45
msgid ""
"Importing 5,000 of the first URLs from your list, the rest can be "
"imported again."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:78
#, python-brace-format
msgid "{} Imported from list in {:.2f}s, {} Skipped."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:98
msgid "Unable to read JSON file, was it broken?"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:102
msgid "JSON structure looks invalid, was it broken?"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:139
#, python-brace-format
msgid "{} Imported from Distill.io in {:.2f}s, {} Skipped."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:160
#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:239
msgid "Unable to read export XLSX file, something wrong with the file?"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:200
#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:268
#, python-brace-format
msgid "Error processing row number {}, URL value was incorrect, row was skipped."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:214
#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:297
#, python-brace-format
msgid ""
"Error processing row number {}, check all cell data types are correct, "
"row was skipped."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:218
#, python-brace-format
msgid "{} imported from Wachete .xlsx in {:.2f}s"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/importer.py:301
#, python-brace-format
msgid "{} imported from custom .xlsx in {:.2f}s"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:9
msgid "URL List"
msgstr "網址列表"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:10
msgid "Distill.io"
msgstr "Distill.io"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:11
msgid ".XLSX & Wachete"
msgstr ".XLSX 和瓦切特"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:20
msgid ""
"Enter one URL per line, and optionally add tags for each URL after a "
"space, delineated by comma (,):"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:22
msgid "Example:"
msgstr "例子："

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:23
msgid "URLs which do not pass validation will stay in the textarea."
msgstr "未通過驗證的 URL 將保留在文本區域中。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:44
msgid ""
"Copy and Paste your Distill.io watch 'export' file, this should be a JSON"
" file."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:45
msgid "This is"
msgstr "這是"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:45
msgid "experimental"
msgstr "實驗性的"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:45
msgid "supported fields are"
msgstr "支持的字段有"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:45
msgid "the rest (including"
msgstr "其餘的（包括"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:45
msgid "are ignored."
msgstr "被忽略。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:48
msgid "How to export?"
msgstr "如何導出？"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:49
msgid "Be sure to set your default fetcher to Chrome if required."
msgstr "如果需要，請務必將默認提取器設置為 Chrome。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:91
msgid "Table of custom column and data types mapping for the"
msgstr "自定義列和數據類型映射表"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:91
msgid "Custom mapping"
msgstr "自定義映射"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:91
msgid "File mapping type."
msgstr "文件映射類型。"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:95
msgid "Column #"
msgstr "柱子 ＃"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:101
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:104
msgid "none"
msgstr "沒有任何"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:105
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:107
msgid "CSS/xPath filter"
msgstr "CSS/xPath 過濾器"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:108
msgid "Group / Tag name(s)"
msgstr "組/標籤名稱"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:109
msgid "Recheck time (minutes)"
msgstr "複檢時間（分鐘）"

#: changedetectionio/blueprint/imports/templates/import.html:116
msgid "Import"
msgstr "進口"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:64
msgid "Password protection removed."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:98
#, python-brace-format
msgid "Worker count adjusted: {}"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:100
msgid "Dynamic worker adjustment not supported for sync workers"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:102
#, python-brace-format
msgid "Error adjusting workers: {}"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:107
msgid "Password protection enabled."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:126
#, fuzzy
msgid "Settings updated."
msgstr "設定"

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:129
#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:283
#: changedetectionio/processors/extract.py:105
msgid "An error occurred, please see below."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/__init__.py:179
msgid "API Key was regenerated."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/notification-log.html:7
msgid "Notification debug log"
msgstr "通知調試日誌"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:21
#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:27
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:47
msgid "General"
msgstr "一般的"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:23
msgid "Fetching"
msgstr "抓取"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:24
msgid "Global Filters"
msgstr "全局過濾器"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:25
msgid "UI Options"
msgstr "用戶界面選項"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:26
msgid "API"
msgstr "應用程序編程接口"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:27
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:28
msgid "Time & Date"
msgstr "時間和日期"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:29
msgid "CAPTCHA & Proxies"
msgstr "驗證碼和代理"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:35
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:46
msgid "Default recheck time for all watches, current system minimum is"
msgstr "所有手錶默認複檢時間，當前系統最小值為"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:46
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:46
msgid "more info"
msgstr "更多信息"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:390
msgid "Python version:"
msgstr "Python版本："

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:391
msgid "Plugins active:"
msgstr "插件活躍："

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:399
msgid "No plugins active"
msgstr "沒有激活的插件"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:405
msgid "Back"
msgstr "後退"

#: changedetectionio/blueprint/settings/templates/settings.html:406
msgid "Clear Snapshot History"
msgstr "清除快照歷史記錄"

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:46
#, python-brace-format
msgid "The tag \"{}\" already exists"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:50
#, fuzzy
msgid "Tag added"
msgstr "額外"

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:75
#, python-brace-format
msgid "Tag deleted and removed from {} watches"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:87
#, python-brace-format
msgid "Tag unlinked removed from {} watches"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:97
msgid "All tags deleted"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:109
msgid "Tag not found"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/__init__.py:184
#, fuzzy
msgid "Updated"
msgstr "沉默的"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:28
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:56
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "Filters & Triggers"
msgstr "過濾器和触發器"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:50
msgid "These settings are"
msgstr "這些設置是"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:50
msgid "added"
msgstr "額外"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:50
msgid "to any existing watch configurations."
msgstr "任何現有的手錶配置。"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:53
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:321
msgid "Text filtering"
msgstr "文本過濾"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:73
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:269
msgid "Use with caution!"
msgstr "謹慎使用！"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:73
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:269
msgid "This will easily fill up your email storage quota or flood other storages."
msgstr "這將很容易填滿您的電子郵件存儲配額或淹沒其他存儲。"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:80
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:276
msgid "Look out!"
msgstr "當心！"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:80
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:276
msgid "Lookout!"
msgstr "瞭望！"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:81
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:277
msgid "There are"
msgstr "有"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:81
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:277
msgid "system-wide notification URLs enabled"
msgstr "啟用系統範圍的通知 URL"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:81
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:277
msgid "this form will override notification settings for this watch only"
msgstr "此表單將僅覆蓋此手錶的通知設置"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:81
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:277
msgid "an empty Notification URL list here will still send notifications."
msgstr "此處的通知 URL 列表為空仍會發送通知。"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/edit-tag.html:84
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:280
msgid "Use system defaults"
msgstr "使用系統默認值"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:11
msgid "Add a new organisational tag"
msgstr "添加新的組織標籤"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:14
msgid "Watch group / tag"
msgstr "觀看組/標籤"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:21
msgid ""
"Groups allows you to manage filters and notifications for multiple "
"watches under a single organisational tag."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:31
msgid "# Watches"
msgstr "# 手錶"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:32
msgid "Tag / Label name"
msgstr "標籤/標籤名稱"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:42
msgid "No website organisational tags/groups configured"
msgstr "未配置網站組織標籤/組"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:53
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:249
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:58
msgid "Delete Group?"
msgstr "刪除群組？"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:59
#, python-format
msgid ""
"<p>Are you sure you want to delete group "
"<strong>%(title)s</strong>?</p><p>This action cannot be undone.</p>"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:60
#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:61
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:490
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:73
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:61
msgid "Deletes and removes tag"
msgstr "刪除並移除標籤"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:66
msgid "Unlink Group?"
msgstr "取消群組鏈接？"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:67
#, python-format
msgid ""
"<p>Are you sure you want to unlink all watches from group "
"<strong>%(title)s</strong>?</p><p>The tag will be kept but watches will "
"be removed from it.</p>"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:68
#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:69
msgid "Unlink"
msgstr "取消鏈接"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:69
msgid "Keep the tag but unlink any watches"
msgstr "保留標籤但取消所有手錶的鏈接"

#: changedetectionio/blueprint/tags/templates/groups-overview.html:70
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:500
msgid "RSS Feed for this watch"
msgstr "此手錶的 RSS 源"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:20
#, python-brace-format
msgid "{} watches deleted"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:27
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{} watches paused"
msgstr "# 手錶"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:34
#, python-brace-format
msgid "{} watches unpaused"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:41
#, python-brace-format
msgid "{} watches updated"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:48
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{} watches muted"
msgstr "# 手錶"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:55
#, python-brace-format
msgid "{} watches un-muted"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:63
#, python-brace-format
msgid "{} watches queued for rechecking"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:70
#, python-brace-format
msgid "{} watches errors cleared"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:77
#, python-brace-format
msgid "{} watches cleared/reset."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:90
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{} watches set to use default notification settings"
msgstr "使用默認通知"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:105
#, python-brace-format
msgid "{} watches were tagged"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:142
#, fuzzy
msgid "Watch not found"
msgstr "關注這個網址！"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:144
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Cleared snapshot history for watch {}"
msgstr "清除快照歷史記錄"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:156
#, fuzzy
msgid "Cleared snapshot history for all watches"
msgstr "清除快照歷史記錄"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:158
#, fuzzy
msgid "Incorrect confirmation text."
msgstr "確認文字"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:192
#, python-brace-format
msgid "The watch by UUID {} does not exist."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:199
#, fuzzy
msgid "Deleted."
msgstr "刪除"

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:216
msgid "Cloned, you are editing the new watch."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:255
msgid "Queued 1 watch for rechecking."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:257
#, python-brace-format
msgid "Queued {} watches for rechecking."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:259
msgid "No watches available to recheck."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/__init__.py:330
#, python-brace-format
msgid ""
"Could not share, something went wrong while communicating with the share "
"server - {}"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/diff.py:93
#: changedetectionio/blueprint/ui/diff.py:154
#: changedetectionio/blueprint/ui/diff.py:210
#: changedetectionio/blueprint/ui/diff.py:277
#: changedetectionio/blueprint/ui/preview.py:36
#: changedetectionio/blueprint/ui/preview.py:160
msgid "No history found for the specified link, bad link?"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/diff.py:98
msgid ""
"Not enough history (2 snapshots required) to show difference page for "
"this watch."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:35
msgid "No watches to edit"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:42
#, python-brace-format
msgid "No watch with the UUID {} found."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:50
#, python-brace-format
msgid "Switched to mode - {}."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:69
#, python-brace-format
msgid "Cannot load the edit form for processor/plugin '{}', plugin missing?"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:239
msgid "Updated watch - unpaused!"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/edit.py:239
#, fuzzy
msgid "Updated watch."
msgstr "刪除手錶？"

#: changedetectionio/blueprint/ui/preview.py:78
msgid "Preview unavailable - No fetch/check completed or triggers not reached"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/views.py:24
#, python-brace-format
msgid "Warning, URL {} already exists"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/views.py:32
msgid "Watch added in Paused state, saving will unpause."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/views.py:37
msgid "Watch added."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:12
msgid ""
"This will remove version history (snapshots) for ALL watches, but keep "
"your list of URLs!"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:13
msgid "You may like to use the"
msgstr "您可能喜歡使用"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:13
msgid "BACKUP"
msgstr "備份"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:13
msgid "link first."
msgstr "先鏈接。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:17
msgid "Confirmation text"
msgstr "確認文字"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:27
msgid "Type in the word"
msgstr "輸入單詞"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:27
msgid "clear"
msgstr "清除"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:27
msgid "to confirm that you understand."
msgstr "以確認您已理解。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:33
msgid "Clear History!"
msgstr "清除歷史！"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/clear_all_history.html:39
#: changedetectionio/templates/base.html:379
#: changedetectionio/templates/base.html:399
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff-offscreen-options.html:3
msgid "Share diff as image"
msgstr "將差異共享為圖像"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff-offscreen-options.html:3
msgid "Share as Image"
msgstr "分享為圖片"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff-offscreen-options.html:6
msgid "Ignore any lines matching"
msgstr "忽略任何匹配的行"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff-offscreen-options.html:9
msgid "Ignore any lines matching excluding digits"
msgstr "忽略任何匹配排除數字的行"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:28
msgid "From"
msgstr "從"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:38
msgid "To"
msgstr "到"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:53
msgid "Words"
msgstr "字"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:57
msgid "Lines"
msgstr "線路"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:61
msgid "Ignore Whitespace"
msgstr "忽略空格"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:65
msgid "Same/non-changed"
msgstr "相同/未改變"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:69
msgid "Removed"
msgstr "已刪除"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:73
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:327
msgid "Added"
msgstr "額外"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:77
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:327
msgid "Replaced"
msgstr "已更換"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:82
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:36
msgid "Keyboard:"
msgstr "鍵盤："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:83
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:37
msgid "Previous"
msgstr "以前的"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:84
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:38
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:91
msgid "Jump to next difference"
msgstr "跳轉到下一個差異"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:91
msgid "Jump"
msgstr "跳"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:97
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:45
msgid "Error Text"
msgstr "錯誤文本"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:98
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:47
msgid "Error Screenshot"
msgstr "錯誤截圖"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:99
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:50
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:100
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:51
msgid "Current screenshot"
msgstr "當前截圖"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:101
msgid "Extract Data"
msgstr "提取數據"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:107
msgid "seconds ago."
msgstr "幾秒鐘前。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:114
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:59
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:66
msgid "seconds ago"
msgstr "幾秒鐘前"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:115
msgid "Current error-ing screenshot from most recent request"
msgstr "最近請求的當前錯誤屏幕截圖"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:127
msgid "Pro-tip: You can enable"
msgstr "專業提示：您可以啟用"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:127
msgid "\"share access when password is enabled\""
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:127
msgid "from settings."
msgstr "從設置。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:133
msgid "Goto single snapshot"
msgstr "轉到單個快照"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:138
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:125
msgid "Tip:"
msgstr "提示："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:138
msgid "Highlight text to share or add to ignore lists."
msgstr "突出顯示要共享或添加到忽略列表的文本。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:144
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:80
msgid ""
"For now, Differences are performed on text, not graphically, only the "
"latest screenshot is available."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:149
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:86
msgid "Current screenshot from most recent request"
msgstr "最近請求的當前屏幕截圖"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:151
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:88
msgid "No screenshot available just yet! Try rechecking the page."
msgstr "目前還沒有可用的屏幕截圖！嘗試重新檢查頁面。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/diff.html:154
msgid "Screenshot requires Playwright/WebDriver enabled"
msgstr "屏幕截圖需要啟用 Playwright/WebDriver"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:48
msgid "Request"
msgstr "要求"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:52
msgid "Browser Steps"
msgstr "瀏覽器步驟"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:55
msgid "Visual Filter Selector"
msgstr "視覺過濾器選擇器"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:57
msgid "Conditions"
msgstr "狀況"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:60
msgid "Stats"
msgstr "統計數據"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:73
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:313
msgid "Some sites use JavaScript to create the content, for this you should"
msgstr "有些網站使用 JavaScript 來創建內容，為此您應該"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:73
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:313
msgid "use the Chrome/WebDriver Fetcher"
msgstr "使用 Chrome/WebDriver Fetcher"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:74
msgid "Variables are supported in the URL"
msgstr "URL 中支持變量"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:74
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:180
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:189
msgid "help and examples here"
msgstr "幫助和示例在這裡"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:78
msgid "Organisational tag/group name used in the main listing page"
msgstr "主列表頁面中使用的組織標籤/組名稱"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:85
msgid ""
"Automatically uses the page title if found, you can also use your own "
"title/description here"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:95
msgid "The interval/amount of time between each check."
msgstr "每次檢查之間的間隔/時間量。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:110
msgid ""
"Sends a notification when the filter can no longer be seen on the page, "
"good for knowing when the page changed and your filter will not work "
"anymore."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:123
msgid "Use the"
msgstr "使用"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:123
msgid "Basic"
msgstr "基本的"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:123
msgid ""
"method (default) where your watched site doesn't need Javascript to "
"render."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:124
msgid "The"
msgstr "這"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:124
msgid "Chrome/Javascript"
msgstr "Chrome/Javascript"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:124
msgid ""
"method requires a network connection to a running WebDriver+Chrome "
"server, set by the ENV var 'WEBDRIVER_URL'."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:125
msgid "Connect using Bright Data and Oxylabs Proxies, find out more here."
msgstr "使用 Bright Data 和 Oxylabs Proxies 進行連接，在此處了解更多信息。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:130
msgid "Check/Scan all"
msgstr "檢查/掃描全部"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:133
msgid "Choose a proxy for this watch"
msgstr "為該手錶選擇代理"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:143
msgid ""
"If you're having trouble waiting for the page to be fully rendered (text "
"missing etc), try increasing the 'wait' time here."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:145
msgid "This will wait"
msgstr "這會等待"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:145
msgid "seconds before extracting the text."
msgstr "提取文本前幾秒。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:147
msgid "Using the current global default settings"
msgstr "使用當前全局默認設置"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:152
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:165
msgid "Show advanced options"
msgstr "顯示高級選項"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:157
msgid ""
"Run this code before performing change detection, handy for filling in "
"fields and other actions"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:158
msgid "More help and examples here"
msgstr "更多幫助和示例請參見此處"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:180
msgid "Variables are supported in the request body"
msgstr "請求正文中支持變量"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:189
msgid "Variables are supported in the request header values"
msgstr "請求標頭值支持變量"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:192
msgid "Alert! Extra headers file found and will be added to this watch!"
msgstr "警報！找到額外的頭文件並將其添加到此手錶中！"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:194
msgid "Headers can be also read from a file in your data-directory"
msgstr "還可以從數據目錄中的文件中讀取標頭"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:194
msgid "Read more here"
msgstr "在這裡閱讀更多內容"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:197
msgid "Not supported by Selenium browser"
msgstr "Selenium 瀏覽器不支持"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:221
msgid "Turn on text finder"
msgstr "打開文本查找器"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:224
msgid "Please wait, first browser step can take a little time to load.."
msgstr "請稍候，第一個瀏覽器步驟可能需要一些時間來加載。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:231
msgid "Click here to Start"
msgstr "單擊此處開始"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:233
msgid "Please allow 10-15 seconds for the browser to connect."
msgstr "請等待 10-15 秒讓瀏覽器連接。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:242
msgid "Press \"Play\" to start."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:249
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:419
msgid "Visual Selector data is not ready, watch needs to be checked atleast once."
msgstr "視覺選擇器數據尚未準備好，至少需要檢查一次手錶。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:253
msgid ""
"Sorry, this functionality only works with fetchers that support "
"interactive Javascript (so far only Playwright based fetchers)"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:254
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:424
msgid "You need to"
msgstr "你需要"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:254
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:424
msgid "Set the fetch method"
msgstr "設置獲取方法"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:254
msgid "to one that supports interactive Javascript."
msgstr "到支持交互式 Javascript 的一個。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:297
msgid ""
"Use the verify (✓) button to test if a condition passes against the "
"current snapshot."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:298
msgid "Read a quick tutorial about"
msgstr "閱讀有關以下內容的快速教程"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:298
msgid "using conditional web page changes here"
msgstr "此處使用條件網頁更改"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:303
msgid "Activate preview"
msgstr "激活預覽"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:307
msgid "Pro-tips:"
msgstr "專業提示："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:310
msgid "Use the preview page to see your filters and triggers highlighted."
msgstr "使用預覽頁面查看突出顯示的過濾器和触發器。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:322
msgid "Limit trigger/ignore/block/extract to;"
msgstr "將觸發/忽略/阻止/提取限制為；"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:326
msgid ""
"Note: Depending on the length and similarity of the text on each line, "
"the algorithm may consider an"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:326
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:328
msgid "addition"
msgstr "添加"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:326
msgid "instead of"
msgstr "而不是"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:326
msgid "replacement"
msgstr "替代品"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:326
msgid "for example."
msgstr "例如。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:327
msgid "So it's always better to select"
msgstr "所以選擇總是更好"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:327
msgid "when you're interested in new content."
msgstr "當您對新內容感興趣時。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:328
msgid "When content is merely moved in a list, it will also trigger an"
msgstr "當內容僅在列表中移動時，也會觸發"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:328
msgid "consider enabling"
msgstr "考慮啟用"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:328
msgid "Only trigger when unique lines appear"
msgstr "僅當出現唯一線條時觸發"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:332
msgid ""
"Good for websites that just move the content around, and you want to know"
" when NEW content is added, compares new lines against all history for "
"this watch."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:340
msgid ""
"Helps reduce changes detected caused by sites shuffling lines around, "
"combine with"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:340
msgid "check unique lines"
msgstr "檢查獨特的線路"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:340
msgid "below."
msgstr "以下。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:344
msgid "Remove any whitespace before and after each line of text"
msgstr "刪除每行文本前後的所有空格"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:358
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:361
#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:417
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "The Visual Selector tool lets you select the"
msgstr "視覺選擇器工具可讓您選擇"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "text"
msgstr "文字"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid ""
"elements that will be used for the change detection. It automatically "
"fills-in the filters in the \"CSS/JSONPath/JQ/XPath Filters\" box of the"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "tab. Use"
msgstr "選項卡。使用"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "Shift+Click"
msgstr "Shift+單擊"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:386
msgid "to select multiple items."
msgstr "選擇多個項目。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:391
msgid "Selection Mode:"
msgstr "選擇方式："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:394
msgid "Select by element"
msgstr "按元素選擇"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:398
msgid "Draw area"
msgstr "繪圖區"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:406
msgid "Clear selection"
msgstr "清除選擇"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:408
msgid "One moment, fetching screenshot and element information.."
msgstr "一會兒，正在獲取屏幕截圖和元素信息.."

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:417
msgid "Currently:"
msgstr "現在："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:423
msgid ""
"Sorry, this functionality only works with fetchers that support "
"Javascript and screenshots (such as playwright etc)."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:424
msgid "to one that supports Javascript and screenshots."
msgstr "到支持 Javascript 和屏幕截圖的一個。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:441
msgid "Check count"
msgstr "檢查計數"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:445
msgid "Consecutive filter failures"
msgstr "連續過濾器故障"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:449
msgid "History length"
msgstr "歷史長度"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:453
msgid "Last fetch duration"
msgstr "上次獲取持續時間"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:457
msgid "Notification alert count"
msgstr "通知警報計數"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:461
msgid "Server type reply"
msgstr "服務器類型回复"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:475
msgid "Download latest HTML snapshot"
msgstr "下載最新的 HTML 快照"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:488
msgid "Delete Watch?"
msgstr "刪除手錶？"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:489
msgid "Are you sure you want to delete the watch for:"
msgstr "您確定要刪除以下對象的手錶嗎："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:489
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作無法撤消。"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:495
msgid "Clear History?"
msgstr "清除歷史記錄？"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:496
msgid "Are you sure you want to clear all history for:"
msgstr "您確定要清除以下內容的所有歷史記錄："

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:496
msgid ""
"This will remove all snapshots and previous versions. This action cannot "
"be undone."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:497
msgid "Clear History"
msgstr "清除歷史記錄"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/edit.html:499
msgid "Clone & Edit"
msgstr "克隆和編輯"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:22
msgid "Select timestamp"
msgstr "選擇時間戳"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:31
msgid "Go"
msgstr "去"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:69
msgid "Current erroring screenshot from most recent request"
msgstr "最近請求的當前錯誤屏幕截圖"

#: changedetectionio/blueprint/ui/templates/preview.html:91
msgid ""
"Screenshot requires a Content Fetcher ( Sockpuppetbrowser, selenium, etc "
") that supports screenshots."
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:31
msgid "Add a new web page change detection watch"
msgstr "添加新的網頁更改檢測監視"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:34
msgid "Watch this URL!"
msgstr "關注這個網址！"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:35
msgid "Edit first then Watch"
msgstr "先編輯後觀看"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:45
msgid "Create a shareable link"
msgstr "創建可共享鏈接"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:45
msgid "Tip: You can also add 'shared' watches."
msgstr "提示：您還可以添加“共享”手錶。"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:45
msgid "More info"
msgstr "更多信息"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:53
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:54
msgid "UnPause"
msgstr "取消暫停"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:55
msgid "Mute"
msgstr "沉默的"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:56
msgid "UnMute"
msgstr "取消靜音"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:57
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:248
msgid "Recheck"
msgstr "複查"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:58
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:59
msgid "Mark viewed"
msgstr "標記已查看"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:60
msgid "Use default notification"
msgstr "使用默認通知"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:61
msgid "Clear errors"
msgstr "清除錯誤"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:65
msgid "Clear Histories"
msgstr "清晰的歷史記錄"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:66
msgid ""
"<p>Are you sure you want to clear history for the selected "
"items?</p><p>This action cannot be undone.</p>"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:67
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:67
msgid "Clear/reset history"
msgstr "清除/重置歷史記錄"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:71
msgid "Delete Watches?"
msgstr "刪除手錶？"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:72
msgid ""
"<p>Are you sure you want to delete the selected "
"watches?</strong></p><p>This action cannot be undone.</p>"
msgstr ""

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:78
msgid "Searching"
msgstr "搜尋中"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:80
msgid "All"
msgstr "全部"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:118
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:120
msgid "Restock & Price"
msgstr "補貨及價格"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:122
#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:123
msgid "Last"
msgstr "最後的"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:122
msgid "Checked"
msgstr "已檢查"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:123
msgid "Changed"
msgstr "改變了"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:130
msgid "No website watches configured, please add a URL in the box above, or"
msgstr "未配置網站監視，請在上面的框中添加 URL，或者"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:130
msgid "import a list"
msgstr "導入列表"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:213
msgid "Detecting restock and price"
msgstr "檢測補貨和價格"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:215
msgid "In stock"
msgstr "有存貨"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:215
msgid "Not in stock"
msgstr "沒有庫存"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:221
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:226
msgid "No information"
msgstr "暫無信息"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:234
#: changedetectionio/templates/base.html:353
msgid "Checking now"
msgstr "立即檢查"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:247
msgid "Queued"
msgstr "排隊"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:250
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:251
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:260
msgid "With errors"
msgstr "有錯誤"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:263
msgid "Mark all viewed"
msgstr "標記所有已查看"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:267
#, python-format
msgid "Mark all viewed in '%(title)s'"
msgstr "標記所有在“%(title)s”中查看過的內容"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:271
msgid "Unread"
msgstr "未讀"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:274
msgid "Recheck all"
msgstr "重新檢查所有"

#: changedetectionio/blueprint/watchlist/templates/watch-overview.html:274
#, python-format
msgid "in '%(title)s'"
msgstr "在“%(title)s”中"

#: changedetectionio/processors/extract.py:131
msgid "No matches found while scanning all of the watch history for that RegEx."
msgstr ""

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/difference.py:328
msgid "Not enough history to compare. Need at least 2 snapshots."
msgstr ""

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/difference.py:363
#, python-brace-format
msgid "Failed to load screenshots: {}"
msgstr ""

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/difference.py:412
#, python-brace-format
msgid "Failed to calculate diff: {}"
msgstr ""

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:19
#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:69
msgid "Bounding box value is too long"
msgstr "邊界框值太長"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:23
msgid "Bounding box must be in format: x,y,width,height (integers only)"
msgstr "邊界框的格式必須為：x,y,寬度,高度（僅限整數）"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:29
msgid "Bounding box values must be non-negative"
msgstr "邊界框值必須是非負數"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:31
msgid "Bounding box values are too large"
msgstr "邊界框值太大"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:40
msgid "Selection mode must be either \"element\" or \"draw\""
msgstr ""

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:47
msgid "Minimum Change Percentage"
msgstr "最小變化百分比"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:56
msgid "Pixel Difference Sensitivity"
msgstr "像素差異靈敏度"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:58
#, fuzzy
msgid "Use global default"
msgstr "使用系統默認值"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:66
msgid "Bounding Box"
msgstr "邊界框"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:76
#, fuzzy
msgid "Selection Mode"
msgstr "選擇方式："

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:79
msgid "Selection mode value is too long"
msgstr "選擇模式值太長"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/forms.py:87
msgid "Screenshot Comparison"
msgstr "截圖對比"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/preview.py:91
msgid "Preview unavailable - No snapshots captured yet"
msgstr ""

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/processor.py:21
msgid "Visual / Image screenshot change detection"
msgstr "視覺/圖像截圖變化檢測"

#: changedetectionio/processors/image_ssim_diff/processor.py:22
msgid "Compares screenshots using fast OpenCV algorithm, 10-100x faster than SSIM"
msgstr ""

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:15
msgid "Re-stock detection"
msgstr "補貨檢測"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:16
msgid "In Stock only (Out Of Stock -> In Stock only)"
msgstr "僅有庫存（缺貨 -> 僅有庫存）"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:17
msgid "Any availability changes"
msgstr "任何可用性變更"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:18
msgid "Off, don't follow availability/restock"
msgstr "關閉，不遵循庫存/補貨情況"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:21
msgid "Below price to trigger notification"
msgstr "低於價格觸發通知"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:22
#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:24
msgid "No limit"
msgstr "無限制"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:23
msgid "Above price to trigger notification"
msgstr "高於價格觸發通知"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:25
#, python-format
msgid "Threshold in %% for price changes since the original price"
msgstr "自原始價格以來價格變化的閾值（百分比）"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:28
msgid "Should be between 0 and 100"
msgstr "應介於 0 到 100 之間"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:31
msgid "Follow price changes"
msgstr "關注價格變化"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/forms.py:37
#, fuzzy
msgid "Restock & Price Detection"
msgstr "補貨及價格"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/processor.py:13
msgid "Re-stock & Price detection for pages with a SINGLE product"
msgstr "單個產品頁面的補貨和價格檢測"

#: changedetectionio/processors/restock_diff/processor.py:14
msgid "Detects if the product goes back to in-stock"
msgstr "檢測產品是否恢復庫存"

#: changedetectionio/processors/text_json_diff/processor.py:22
msgid "Webpage Text/HTML, JSON and PDF changes"
msgstr "網頁文本/HTML、JSON 和 PDF 更改"

#: changedetectionio/processors/text_json_diff/processor.py:23
msgid "Detects all text changes where possible"
msgstr "盡可能檢測所有文本更改"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:25
msgid "Entry"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:153
#, fuzzy
msgid "Actions"
msgstr "狀況"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:172
msgid "Add a row/rule after"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:173
msgid "Remove this row/rule"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:174
msgid "Verify this rule against current snapshot"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:184
msgid ""
"Error - This watch needs Chrome (with playwright/sockpuppetbrowser), but "
"Chrome based fetching is not enabled."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:184
msgid "Alternatively try our"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:184
msgid ""
"very affordable subscription based service which has all this setup for "
"you"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:185
#, fuzzy
msgid "You may need to"
msgstr "你需要"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:185
msgid "Enable playwright environment variable"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:185
msgid "and uncomment the"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:185
#, fuzzy
msgid "in the"
msgstr "這"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:185
#, fuzzy
msgid "file"
msgstr "標題"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:240
msgid "Set a hourly/week day schedule"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:247
#, fuzzy
msgid "Schedule time limits"
msgstr "複檢時間（分鐘）"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:248
msgid "Business hours"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:249
#, fuzzy
msgid "Weekends"
msgstr "週數"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:250
#, fuzzy
msgid "Reset"
msgstr "要求"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:259
msgid ""
"Warning, one or more of your 'days' has a duration that would extend into"
" the next day."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:260
msgid "This could have unintended consequences."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:270
#, fuzzy
msgid "More help and examples about using the scheduler"
msgstr "更多幫助和示例請參見此處"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:275
#, fuzzy
msgid "Want to use a time schedule?"
msgstr "使用時間調度器"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:275
msgid "First confirm/save your Time Zone Settings"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:284
msgid ""
"Triggers a change if this text appears, AND something changed in the "
"document."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:284
#, fuzzy
msgid "Triggered text"
msgstr "錯誤文本"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:285
msgid "Ignored for calculating changes, but still shown."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:285
#, fuzzy
msgid "Ignored text"
msgstr "錯誤文本"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:286
#, fuzzy
msgid "No change-detection will occur because this text exists."
msgstr "文本匹配時阻止更改檢測"

#: changedetectionio/templates/_helpers.html:286
#, fuzzy
msgid "Blocked text"
msgstr "錯誤文本"

#: changedetectionio/templates/base.html:78
#: changedetectionio/templates/base.html:168
msgid "GROUPS"
msgstr "團體"

#: changedetectionio/templates/base.html:81
#: changedetectionio/templates/base.html:169
msgid "SETTINGS"
msgstr "設定"

#: changedetectionio/templates/base.html:84
#: changedetectionio/templates/base.html:170
msgid "IMPORT"
msgstr "進口"

#: changedetectionio/templates/base.html:87
#: changedetectionio/templates/base.html:171
msgid "BACKUPS"
msgstr "備份"

#: changedetectionio/templates/base.html:91
#: changedetectionio/templates/base.html:173
msgid "EDIT"
msgstr "編輯"

#: changedetectionio/templates/base.html:101
#: changedetectionio/templates/base.html:177
msgid "LOG OUT"
msgstr "退出"

#: changedetectionio/templates/base.html:108
msgid "Search, or Use Alt+S Key"
msgstr "搜索或使用 Alt+S 鍵"

#: changedetectionio/templates/base.html:114
msgid "Toggle Light/Dark Mode"
msgstr "切換亮/暗模式"

#: changedetectionio/templates/base.html:115
msgid "Toggle light/dark mode"
msgstr "切換亮/暗模式"

#: changedetectionio/templates/base.html:125
msgid "Change Language"
msgstr "更改語言"

#: changedetectionio/templates/base.html:126
msgid "Change language"
msgstr "更改語言"

#: changedetectionio/templates/base.html:253
#, fuzzy
msgid "Watch List"
msgstr "# 手錶"

#: changedetectionio/templates/base.html:258
#, fuzzy
msgid "Watches"
msgstr "# 手錶"

#: changedetectionio/templates/base.html:261
msgid "Queue Status"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/base.html:270
#, fuzzy
msgid "Queue"
msgstr "排隊"

#: changedetectionio/templates/base.html:274
#: changedetectionio/templates/base.html:279
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: changedetectionio/templates/base.html:293
msgid "Sitemap Crawler"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/base.html:318
msgid "Sitemap"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/base.html:354
msgid "Real-time updates offline"
msgstr "離線實時更新"

#: changedetectionio/templates/base.html:364
msgid "Select Language"
msgstr "選擇語言"

#: changedetectionio/templates/base.html:375
msgid ""
"Language support is in beta, please help us improve by opening a PR on "
"GitHub with any updates."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/base.html:387
#: changedetectionio/templates/base.html:400
#, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "搜尋中"

#: changedetectionio/templates/base.html:392
msgid "URL or Title"
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/base.html:392
#, fuzzy
msgid "in"
msgstr "資訊"

#: changedetectionio/templates/base.html:393
msgid "Enter search term..."
msgstr ""

#: changedetectionio/templates/login.html:11
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: changedetectionio/templates/login.html:17
msgid "Login"
msgstr "登入"

#~ msgid "Invalid time format. Use HH:MM."
#~ msgstr "時間格式無效。使用時:分。"

#~ msgid "Not a valid timezone name"
#~ msgstr "不是有效的時區名稱"

#~ msgid "not set"
#~ msgstr "還沒有"

#~ msgid "Start At"
#~ msgstr "統計數據"

#~ msgid "Run duration"
#~ msgstr "暫無信息"

#~ msgid "Use time scheduler"
#~ msgstr "使用時間調度器"

#~ msgid "Optional timezone to run in"
#~ msgstr "運行時的可選時區"

#~ msgid "Monday"
#~ msgstr "週一"

#~ msgid "Tuesday"
#~ msgstr "週二"

#~ msgid "Wednesday"
#~ msgstr "週三"

#~ msgid "Thursday"
#~ msgstr "週四"

#~ msgid "Friday"
#~ msgstr "星期五"

#~ msgid "Saturday"
#~ msgstr "週六"

#~ msgid "Sunday"
#~ msgstr "星期日"

#~ msgid "Weeks"
#~ msgstr "週數"

#~ msgid "Should contain zero or more seconds"
#~ msgstr "應包含零或更多秒"

#~ msgid "Days"
#~ msgstr "天"

#~ msgid "Hours"
#~ msgstr "字"

#~ msgid "Minutes"
#~ msgstr "沉默的"

#~ msgid "Seconds"
#~ msgstr "秒"

#~ msgid "Empty value not allowed."
#~ msgstr "不允許為空值。"

#~ msgid "Invalid value."
#~ msgstr "無效值。"

#~ msgid "Watch"
#~ msgstr "# 手錶"

#~ msgid "Processor"
#~ msgstr "處理器"

#~ msgid "Edit > Watch"
#~ msgstr "先編輯後觀看"

#~ msgid "Fetch Method"
#~ msgstr "設置獲取方法"

#~ msgid "Notification Body"
#~ msgstr "通知"

#~ msgid "Notification format"
#~ msgstr "通知"

#~ msgid "Notification Title"
#~ msgstr "通知"

#~ msgid "Notification URL List"
#~ msgstr "通知"

#~ msgid "Processor - What do you want to achieve?"
#~ msgstr "處理器 - 您想要實現什麼？"

#~ msgid "Default timezone for watch check scheduler"
#~ msgstr "手錶檢查調度程序的默認時區"

#~ msgid "Wait seconds before extracting text"
#~ msgstr "提取文本前幾秒。"

#~ msgid "Should contain one or more seconds"
#~ msgstr "應包含一秒或多秒"

#~ msgid "URLs"
#~ msgstr "網址"

#~ msgid "Upload .xlsx file"
#~ msgstr "上傳 .xlsx 文件"

#~ msgid "Must be .xlsx file!"
#~ msgstr "必須是 .xlsx 文件！"

#~ msgid "File mapping"
#~ msgstr "文件映射類型。"

#~ msgid "Operation"
#~ msgstr "用戶界面選項"

#~ msgid "Selector"
#~ msgstr "選擇方式："

#~ msgid "value"
#~ msgstr "暫停"

#~ msgid "Use global settings for time between check and scheduler."
#~ msgstr "使用全局設置檢查和調度程序之間的時間。"

#~ msgid "CSS/JSONPath/JQ/XPath Filters"
#~ msgstr "CSS/xPath 過濾器"

#~ msgid "Remove elements"
#~ msgstr "已刪除"

#~ msgid "Extract text"
#~ msgstr "提取數據"

#~ msgid "Ignore lines containing"
#~ msgstr "忽略任何匹配的行"

#~ msgid "Request body"
#~ msgstr "要求"

#~ msgid "Request method"
#~ msgstr "要求"

#~ msgid "Ignore status codes (process non-2xx status codes as normal)"
#~ msgstr "忽略狀態代碼（正常處理非 2xx 狀態代碼）"

#~ msgid "Only trigger when unique lines appear in all history"
#~ msgstr "僅當出現唯一線條時觸發"

#~ msgid "Sort text alphabetically"
#~ msgstr "按字母順序對文本進行排序"

#~ msgid "Strip ignored lines"
#~ msgstr "去掉忽略的行"

#~ msgid "Trim whitespace before and after text"
#~ msgstr "刪除每行文本前後的所有空格"

#~ msgid "Added lines"
#~ msgstr "線路"

#~ msgid "Replaced/changed lines"
#~ msgstr "更換/更改線路"

#~ msgid "Removed lines"
#~ msgstr "已刪除"

#~ msgid "Keyword triggers - Trigger/wait for text"
#~ msgstr "關鍵字觸發器 - 觸發/等待文本"

#~ msgid "Block change-detection while text matches"
#~ msgstr "文本匹配時阻止更改檢測"

#~ msgid "Execute JavaScript before change detection"
#~ msgstr "在更改檢測之前執行 JavaScript"

#~ msgid "Proxy"
#~ msgstr "代理人"

#~ msgid "Send a notification when the filter can no longer be found on the page"
#~ msgstr "當頁面上找不到過濾器時發送通知"

#~ msgid "On"
#~ msgstr "沒有任何"

#~ msgid "Attach screenshot to notification (where possible)"
#~ msgstr "將屏幕截圖附加到通知（如果可能）"

#~ msgid "Match"
#~ msgstr "# 手錶"

#~ msgid "Match all of the following"
#~ msgstr "匹配以下所有內容"

#~ msgid "Match any of the following"
#~ msgstr "匹配以下任意一項"

#~ msgid "Use page <title> in list"
#~ msgstr "使用列表中的頁面<標題>"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "取消靜音"

#~ msgid "Proxy URL"
#~ msgstr "代理網址"

#~ msgid "Proxy URLs must start with http://, https:// or socks5://"
#~ msgstr "代理 URL 必須以 http://、https:// 或ocks5:// 開頭"

#~ msgid "Browser connection URL"
#~ msgstr "瀏覽器連接網址"

#~ msgid "Browser URLs must start with wss:// or ws://"
#~ msgstr "瀏覽器 URL 必須以 wss:// 或 ws:// 開頭"

#~ msgid "Plaintext requests"
#~ msgstr "明文請求"

#~ msgid "Chrome requests"
#~ msgstr "要求"

#~ msgid "Default proxy"
#~ msgstr "默認代理"

#~ msgid "Random jitter seconds ± check"
#~ msgstr "隨機抖動秒±檢查"

#~ msgid "Number of fetch workers"
#~ msgstr "取貨工人數量"

#~ msgid "Should be between 1 and 50"
#~ msgstr "應介於 1 到 50 之間"

#~ msgid "Requests timeout in seconds"
#~ msgstr "請求超時（以秒為單位）"

#~ msgid "Should be between 1 and 999"
#~ msgstr "應介於 1 到 999 之間"

#~ msgid "Default User-Agent overrides"
#~ msgstr "默認用戶代理覆蓋"

#~ msgid "Open 'History' page in a new tab"
#~ msgstr "在新選項卡中打開“歷史記錄”頁面"

#~ msgid "Realtime UI Updates Enabled"
#~ msgstr "離線實時更新"

#~ msgid "Favicons Enabled"
#~ msgstr "考慮啟用"

#~ msgid "Use page <title> in watch overview list"
#~ msgstr "在觀看概覽列表中使用頁面<標題>"

#~ msgid "API access token security check enabled"
#~ msgstr "已啟用 API 訪問令牌安全檢查"

#~ msgid "Notification base URL override"
#~ msgstr "通知警報計數"

#~ msgid "Treat empty pages as a change?"
#~ msgstr "將空頁視為更改？"

#~ msgid "Ignore Text"
#~ msgstr "錯誤文本"

#~ msgid "Ignore whitespace"
#~ msgstr "忽略空格"

#~ msgid "Must be between 0 and 100"
#~ msgstr "必須介於 0 到 100 之間"

#~ msgid "Pager size"
#~ msgstr "尋呼機尺寸"

#~ msgid "Should be atleast zero (disabled)"
#~ msgstr "應至少為零（禁用）"

#~ msgid "RSS Content format"
#~ msgstr "RSS 內容格式"

#~ msgid "RSS <description> body built from"
#~ msgstr "RSS <描述> 正文構建於"

#~ msgid "Render anchor tag content"
#~ msgstr "渲染錨標記內容"

#~ msgid "Allow anonymous access to watch history page when password is enabled"
#~ msgstr "啟用密碼後允許匿名訪問觀看歷史記錄頁面"

#~ msgid "Hide muted watches from RSS feed"
#~ msgstr "從 RSS 源中隱藏靜音的手錶"

#~ msgid "Enable RSS reader mode "
#~ msgstr "啟用 RSS 閱讀器模式"

#~ msgid "Number of changes to show in watch RSS feed"
#~ msgstr "觀看 RSS 源中顯示的更改數量"

#~ msgid "Should contain zero or more attempts"
#~ msgstr "應包含零次或多次嘗試"

#~ msgid "Number of times the filter can be missing before sending a notification"
#~ msgstr "發送通知之前過濾器可能丟失的次數"

#~ msgid "RegEx to extract"
#~ msgstr "要提取的正則表達式"

#~ msgid "Extract as CSV"
#~ msgstr "提取數據"

#~ msgid "Bounding box value is too long"
#~ msgstr "邊界框值太長"

#~ msgid "Bounding box must be in format: x,y,width,height (integers only)"
#~ msgstr "邊界框的格式必須為：x,y,寬度,高度（僅限整數）"

#~ msgid "Bounding box values must be non-negative"
#~ msgstr "邊界框值必須是非負數"

#~ msgid "Bounding box values are too large"
#~ msgstr "邊界框值太大"

#~ msgid "Minimum Change Percentage"
#~ msgstr "最小變化百分比"

#~ msgid "Pixel Difference Sensitivity"
#~ msgstr "像素差異靈敏度"

#~ msgid "Use global default"
#~ msgstr "使用系統默認值"

#~ msgid "Bounding Box"
#~ msgstr "邊界框"

#~ msgid "Selection Mode"
#~ msgstr "選擇方式："

#~ msgid "Selection mode value is too long"
#~ msgstr "選擇模式值太長"

#~ msgid "Screenshot Comparison"
#~ msgstr "截圖對比"

#~ msgid "Re-stock detection"
#~ msgstr "補貨檢測"

#~ msgid "In Stock only (Out Of Stock -> In Stock only)"
#~ msgstr "僅有庫存（缺貨 -> 僅有庫存）"

#~ msgid "Any availability changes"
#~ msgstr "任何可用性變更"

#~ msgid "Off, don't follow availability/restock"
#~ msgstr "關閉，不遵循庫存/補貨情況"

#~ msgid "Below price to trigger notification"
#~ msgstr "低於價格觸發通知"

#~ msgid "No limit"
#~ msgstr "無限制"

#~ msgid "Above price to trigger notification"
#~ msgstr "高於價格觸發通知"

#~ msgid "Threshold in %% for price changes since the original price"
#~ msgstr "自原始價格以來價格變化的閾值（百分比）"

#~ msgid "Should be between 0 and 100"
#~ msgstr "應介於 0 到 100 之間"

#~ msgid "Follow price changes"
#~ msgstr "關注價格變化"

#~ msgid "Restock & Price Detection"
#~ msgstr "補貨及價格"

#~ msgid "Visual / Image screenshot change detection"
#~ msgstr "視覺/圖像截圖變化檢測"

#~ msgid ""
#~ "Compares screenshots using fast OpenCV "
#~ "algorithm, 10-100x faster than SSIM"
#~ msgstr "使用快速 OpenCV 算法比較屏幕截圖，比 SSIM 快 10-100 倍"

#~ msgid "Visual"
#~ msgstr "視覺的"

#~ msgid "Re-stock & Price detection for pages with a SINGLE product"
#~ msgstr "單個產品頁面的補貨和價格檢測"

#~ msgid "Detects if the product goes back to in-stock"
#~ msgstr "檢測產品是否恢復庫存"

#~ msgid "Restock"
#~ msgstr "補貨"

#~ msgid "Webpage Text/HTML, JSON and PDF changes"
#~ msgstr "網頁文本/HTML、JSON 和 PDF 更改"

#~ msgid "Detects all text changes where possible"
#~ msgstr "盡可能檢測所有文本更改"

